各位冷氣軍師，求救

杯麵喺碌幾分鐘最好食？？

push

push!!!

中聯辦出面就係西隧入口必要時衝入西隧過海

大家繼續push

推

入德輔道西往中環方向有西營盤站

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

我無野講

加密呀唔好畀人偷私呀

黑警會在對面岸出口截你

3分鐘

目前港大係不錯撤退路線

唔識路 但光復香港

支聯辦係電車路仲有一個出入口

隔離post講

水街上港大

封硬

咪癲